# Задания:

0) Подсчет слов в файле  

1) Тритсет - как std::bitset, только для троичной системы счисления  

2) Калькулятор - считает выражения из простейших команд с помощью стека (НЕ польская запись)  

3) Морской бой. Графика на SFML  